我支持一國兩制，你可以打我了

我不支持警黑合作，你可以打我了